\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[margin=12mm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{enumitem}

% remove all headings and footers completely
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Table formatting
\setlength{\parindent}{0mm}
\setlength{\tabcolsep}{0mm}

% Format for all section headings
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}[display]
{\vspace{-5mm}\large\scshape}
{}{0mm}{}
[\titlerule]

% Custom page header command
\newcommand{\header} [4] {
	\begin{tabularx} {\textwidth} { 
	  	>{\raggedright\arraybackslash}X
	  	>{\raggedleft\arraybackslash}X }
	
		\textbf{\LARGE{#1}}  & #2  \\[1mm]
		#3  & #4
	\end{tabularx}
}


% Custom commands for displaying unordered lists
\newcommand{\subHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*]}
\newcommand{\subHeadingListEnd}{\end{itemize}}

\newcommand{\subHeading} [4] {
	\item 
	\begin{tabularx}{0.97\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
		\textbf{#1} & #2 \\
		\textit{\small#3} & \textit{\small #4}
	\end{tabularx}
	\vspace{-2mm}
}

\newcommand{\subItem} [2] {
	\raggedright
	\item[$\circ$] \small {
		\textbf{#1}{: #2}
	}
}

% ---------------------------------- BEGIN DOCUMENT ----------------------------
\begin{document}

% Heading
\header
{Alberto Mosconi} % top-left
{\href{https://github.com/albertomosconi}{github.com/albertomosconi \faGithub}} % top-right
{\href{mailto:albertomaria.mosconi@gmail.com}{albertomaria.mosconi@gmail.com}} % bottom-left
{\href{https://albertomosconi.it}{albertomosconi.it \faGlobe}} %bottom-right

% Work Experience
\section{\faLaptop \hspace{0mm} Esperienza Lavorativa}

\subHeadingListStart
\subHeading
{CBIM}{Pavia, IT}
{Sviluppatore Web}{Ott. 2019 -- Apr. 2020}
\begin{itemize}
	\subItem {Sviluppo Web Full-Stack}
	{Sviluppate due web apps professionali con ReactJS, integrate con due database attraverso una REST API SpringBoot.}

\end{itemize}
\subHeadingListEnd

% Projects
\section{\faWrench \hspace{0mm} Progetti}

\subHeadingListStart
\subItem {\href{https://slashbinteam.github.io}{./bin}}
{Un'applicazione con un'interfaccia moderna per aiutare con il riciclaggio. Fa uso di un modello machine learning, sottoposto al training su un dataset di immagini, per indicare come un oggetto fotografato vada riciclato. Inoltre, l'utente può scegliere di mandare la foto al database per migliorare ulteriormente la precisione delle predizioni.}

\subItem {\href{www.albertomosconi.it}{albertomosconi.it}}
{Il mio sito personali, fatto con ReactJS e Bootstrap come front-end e Firebase Functions per gestire le chiamate back-end. Utilizza anche l'API di Github per mostrare tutti i miei progetti.}

\subHeadingListEnd

% Education
\section{\faBook \hspace{0mm} Educazione}

\subHeadingListStart
\subHeading
{Politecnico di Milano}{Milano, IT}
{Laurea Triennale in Ingegneria Informatica.}{Sett. 2018 -- Oggi}

\subHeading
{Liceo Scientifico T. Taramelli}{Pavia, IT}
{Diploma di Maturità scientifica.}{Sett. 2013 -- Lug. 2018}

\subHeading
{Coursera, Udemy, Udacity, EdX}{Online}
{Completati diversi corsi di Sviluppo Web e Machine Learning.}{2015 -- Oggi}
\subHeadingListEnd

% Skillset
\section{\faLightbulbO \hspace{0mm} Competenze}

\raggedright
\textbf{Sviluppo Web:}
{ReactJS, NextJS,  WordPress, SpringBoot, MongoDB, NodeJS, Django, Java Servlets, Thymeleaf, Firebase, Bootstrap, HTML, CSS, Javascript, Python.} \\[3mm]

\textbf{Machine Learning:}
{PyTorch, Numpy, MatPlotLib, Python.}

% Footer		
\vspace*{\fill}
Autorizzo il trattamento dei miei dati personali ai sensi del D.lgs. 196 del 30 giugno 2003 e dell’art. 13 GDPR (Regolamento UE 2016/679) ai fini della ricerca e selezione del personale.

\end{document}